覺得劉德華新歌《My Love》點？

老撚土 垃圾, 仲話自己填詞~~夾硬質D自己想要嘅字入去 ,好撚難聽

填海華唱乜都冇用

好膠

林鄭係佢最愛

Agger

其實我覺得啲詞ok喎 有復古味

好厚道

你啱啱跟我剛剛

地球每公轉一遍 我愛夠妳多一年
地球每自轉一次 愛你多一天 永恆不改變
My Love 我要告訴妳知
My Love 愛妳愛到發癲
一直都在 我的愛!!!!

我屌你老母 尷尬到打哂冷震

「經過了30多年
我也才明白
這就叫
我愛
一份發自肺腑 真摯的愛。
My Love。」

係唔明商台點解要喺咁播

班DJ喜歡華dee呀

播完一個星期就收晒啦
都係比面華dee啫 以前90年代對佢咁差
依家嗰批成日想同佢修補關係
最憎劉華嗰個YT都走撚咗

好難聽

填得仲衰過陳詠謙

My Love woo oh oh
有花堪折直須折 Baby
woo woo
My Love woo oh oh
莫待無花空折枝
望小姐了解當中意思

柒到開花